SHF拉打特攝綜合POST790 終於到五月中

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

5月通販

預計
5月20-21

5月25 港魂

8月 5月22 截

9月

10月

12月

1月

兔兔日子 未定

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

搶頭香

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

留名

五月玩具

無嘢中的五月

睇囉

合體失敗

變相OT?

不了
狗衝返歸先係毒撚應該做既

到
題目好hea
要準備下賽程

嗰日行過深鳩騾
見佢拎返哂啲Keroro模型出嚟賣 有啲心動

返屋企OT囉

gogogo

得一

邊隻

五月無嘢中好輕鬆

99

追舊嘢好時機

不了

輕鬆到係咁撳其他野

正常

無野追 食花生食到悶

zi-o two仲係任訂

好唔正常

港魂任撳中

一有閒錢就身痕

公廁

所以我1Q咗了

shf 始終無真骨咁吸引

加two 都就嚟俾人淘汰

尋日嘅我就係最好嘅例子

同意

其實如果佢trinity 個頭本身設計好啲就正
不過

人類總是犯...

lm到時有人叫春

大貨到未

不了
佢打後果啲無乜興趣
反而對woz

身痕嘅錯斬手算

下星期就係neo DCD腰帶派貨日

trinity 個身行廢老色其實幾靚
係個死人頭搞到好樣衰

neo dcd真骨嘅等待好漫長

見到啲特價 好難忍手

㩒囉

唔識欣賞

下個禮拜新一批人叫春冇買腰帶
昏迷,義海價,仲有咩理由未講

樂觀啲諗仲有二個月

超夢夢睇返香港啲特價加幾十蚊就送上門

廢老唔錯但三合一無咁大份好似正啲除咗個頭

又有花生食到悶

等到鳩都長

鳩痕嘅錯

廢老完勝三合一

時王設計令人卻步

斬咗好幾次

係比較難接受嘅

大家都以為無無天才啲design已經極限
東映係呢方面不遺餘力

無敵
天才
佛像

令和拉打都可能係考驗

廢老

廢老我覺得
Woz final form
順帶一提 腦魔

腦魔不了

留名他日鞭屍

腦魔

幾時派

就算佛牌屈到結局都

利申 屌咗時王好多次
最尾買得七七八八我係一個壞咗既人

252525

無撚錯
出神主牌算啦好嘛

環保咗啲姐無錯的

真骨好耐無出最終形態

錯在打咗兔兔尖

或者兔兔出貨先

兔兔表示得雜誌圖

俾個希望黎呢
今年咁有人氣唔出幾時出

該死的笨大係到拖時間

環保啲DED

唔知佢拖乜柒 又唔係出埋坦坦......

拖到一齊出...

去買太陽眼鏡先

留名咩飛田新地未聽過喎賣玩具架？

好多玩具賣

賣雪糕的

日本製造

留名學嘢

最緊要出真骨屌神主牌

唔期望..

笑左
心諗:下....完左?

愕然

快啲變到身唔洗驚比人打

變咗身唔代表啲乜

......
唔記得咗有喱幕

重睇啦

睇埋Drive先

轉自fb

85個洞係插下濕鳩支架

exceed gills無限接近agito
唔計

新手學野

今鋪實食花生食到喉嚨痛

笑左

wfc

小弟比較蠢
其實有咩分別

咪都係一樣 td版主 toyav 玩具品牌都係同一人
唔洗經分得這麼細

我都係留名學嘢

影分身

大把人有共同身份啦

學野心態

如打飛機可丁自己

今個月得隻99
回血

休養下

回滿了

如真如假如打飛機可以j自己

血槽歸0就gameover

只要有心，人人都可以係狗謙

訂都無訂
省錢既感覺

HP回復(大）

斬鬼

兩手空空

騙徒手法層出不窮

咩事

咪上面唔知咩聲明

單刷板長壽司好正

岩牙

一定有位

成間鋪得2成人

冇人爭

今個月真大回

人總是....

板長.....

呢間嘢嘅難食程度直頭可以超越爭鮮

Do you fuck me
I do

香港多的是水魚

埋單 2舊水
我覺得都算係咁
純粹好耐無食日本野止下口痕

琴日aeon收鋪前特價7蚊飯糰.......

aeon d野聽聞會過夜

平咪得2舊水食到成星期
aeon野其實好少賣唔哂 有時9點已經咩都無

演員自爆2022 avg5

長做長有

我從來都覺得你貴d唔係問題，你好食嘅話我覺得值得，自己又唔會俾錢俾得唔gur

問題係板長真係極難食，幾年前食過佢煙三文魚胡麻醬冷掛烏冬，佢d煙三文魚鹹到好似浸咗喺高濃度鹽水醃咗200年咁，喺個口度由鹹變苦

上年再試多次個午餐，間間都好多人唯獨佢嗰間空嘅，我費時等就入去食，lunch嗰d乜壽司好難食，又實又大大舊飯，直頭可以同美心齊名做難民營級別

好似話呢張唔係真 但長做長有係肯定 個根基打得好

連鎖既真係無邊間好.....

marvel都未必比真既時間表佢地 只供參考

你講個d我岩岩全部無呢d野

劇透

㩒錯正皮

條水咁好賺點會完呀

有訂5月貨 但係今個月好似冇貨收
全部月底出，姐係下個月先有

幾時有話過會完只係話有avg5

跟住個一兩年得個幾套戲 咁快出到套avg

上次唔知係邊到睇話avg4係最終章

的確係 係呢個階段既最終章

寧願佢見好即收
佢之後咁既陣容
真係睇埋我個份

除咗個女權八婆之外我都ok

nippon paint!

點解個中女會係隻躉船上面搵到個行人路既渠蓋做盾

致敬CAP

唔係蜘蛛仔先係呢個階段最終？

ffh唔係新一階段咩

係啵 bw先係新一階段
唔係話eg無彩蛋係代表住階段既完結咩

btw第四階段有套叫永恆族 上氣 唔知咩黎

delay no more
2019年6月発売予定
マフェックス No.081
MAFEX IRON SPIDER

永恆族 真係神
上氣 華人英雄
唔係好熟 溫下書先

永恆族好似漫畫iw都有 類似巨人咁既野
上氣....聽到都唔係好想睇

呀美又寫8月

紫薯佬好似係永含族啲後代

永含族第一套marvel基片

第一套係美國隊長

你岩
永含族屍速列車大隻佬有份

快啲月尾，等唔切HT撚住SHF 85同美隊先

85 好似6月
5月有50

仲有啲想後追SHF MK6

留個名 冇野訂幾日都冇上黎

追HT Mk6啦

合金炒到飛天喎

接近6K既野買唔落手..我有隻MK 4都好滿足啦
HT 入MK4(輕佻期)同85 (成熟期)都夠
SHF 過手癮

HT 合金mk4-6 好野黎
mk3完全係垃圾
佢老尾換腰都諗得出

我目標係AVG1-4最終suit都齊，即係7+45+50+85

50 真係好正睇返,不過我訂左IW 紫薯反而無50

忍唔住睇左神盾局特工6第一集 幾期待

邊位巴打

我係最右個位 訓緊

你似無眼睇

呀伯個表情真係世界級

該煨囉

我忍緊想儲埋嚟睇

13集起碼3個月
我出一集睇一集算

贊成

亮亮做靚仔毒L套電影有中字了

有老實人同霧子

冰拳
Mach Chaser
兩隻好嘢

大家好

上水喇

隔空取物 神技

CLOCK UP!!!

要搵Diend哥借白woz本書嚟寫兩句先搞得掂

早呀
輕輕鬆鬆的一天

老闆早呀各路痴線佬又歸位啦

早安

係咩
歸咗去邊

早

早...

好眼訓

睇完球定

熱醒

支持開冷氣瞓

今晚開，真大獲

琴日睇左閃回d頭，真係幾得，俾人毒返我，叫我買返隻SHF ironman 來玩

....叫人幫手訂咗個頭

你訂左邊個？

琴日仲幫朋友問SHF MK85 /50，依加決定自己入

我求奇揀咗個入...

我買個Tony頭玩下先

...6月又一場腥風血雨

買50定85好呢，好似50靚d

有新買新嘅心態

yo
呢個月無game玩

兩隻都有新嘛

舊50點解會有人賣1750

台幣下話

唔熟價，好可怕

why not both

冰拳後面仲有隻拉打蝦多

望下隻雷神心諗做乜鳩

等你睇下50自己留返定助攻小弟

同HT一樣價

PS4 days gone
利申 無買

幾正

心血少

男人老狗

有鳩絲打

李小姐都大膽過你

真係多gif

大伏黎

利申 無買

google

睇片又無人講咗差嘅..

無玩又大伏

講到咁差嘅*

你快d買完話我地知

中

中一關

都係金Heart正啲

攰到仆街

熱到仆街

勁熱

熱到溶

有紺野彩夏

下個月

有j

真女主

李光人先係真女主

早咁多加密嘅

J圖分享

驅風嘢不了

早
BB呀

圖太多 唔引

早呀

見到呢條女就負皮

做咩

個鼻

屌你BB

今日未見到Kikai

已曬死

曬到壞咗 不了

已炸熟

絕對支持心心機佬餅

新鮮 好味

打火機

呢個出黎仲比啲衫個啲更睇唔透

160000 日圓
更加睇唔透..

要兩套唔該

點跟

埃住條欄杆施施然咁拎拉打打火機出黎點煙，所有不快都會溜走....

火機都出得老老實實CONDOM都不遠了
甲鬥王CLOCK UP加速套
BUILD 兔兔坦坦套套

CLOCK UP磨擦到着火

poppy condom

點解火機無poppy份?
笨大個腦裝屎? 咁撚出名都唔知?

ORA CONDOM

ora飛......

非GAY盃

拉打獵奇向

Poppy__ 器.........

我要poppy火機呀

痴線佬assemble

我要矮王牙籤

呢排想買隻玩具，結果今個星期行左4轉MK都買唔成

買咩先

由shf到千值練同hottoys同metal build

都幾多戰線喎

咁多戰線都買唔成
可否學下嘢買啲咩

bamdie識玩既話應該出個馬場mouse墊

不嬲都好雜拉打，marvel/dc, gundam

佢情願整機戰

千值練d Ironman/HT d舊野/metal build隻紅迷改

玩具人生

仲有數碼暴龍，變形金剛

數碼暴龍 啲嘢好似斷曬...

多謝bandai不務正業
出隻超進化魂仲俾心機過shf/dart

港魂有新野

拉打首飾

你知我講咩馬場咩

新進化魂好似都停咗

馬會可能有

馬場有幾個架wo

木場

Orga

正業不意外

又邊位巴打

日本嚟講

正業嚟講都幾進取

係,死貨太多，
應該就斷line
抵死啦，套新01咁垃圾

我想佢出04呀
01都死貨成咁，應該無可能了

#300

正正經經出shf啦

assemble!

有得變好正wo
雖然都係罰企

出女好呀

買返本書拎返去J

漂白

冇興趣

我等寄到

幾靚喎邊套嘅女主？

騎士龍 戰隊

我BB冇得彈

小心痴肥
難得識欣賞

早晨

一齊歌頒BB

一齊射BB

yo

無野買

一樣

想買都買得7788
免國際運費真係要買重書先抵 d硬皮書

一set漫畫唔知計唔計

一箱肉漫

18唔俾寄

電王家姐呢
唔知有無記錯

電王

係電王間coffee shop

家姐

原來後庭女孩上左畫
一陣去睇先

john wick3明天上映 好緊張

1 2都無睇
pass

身邊朋友無人識欣賞,打算自己一個去睇

一早睇咗了
點做嘢

一個去睇電影先爽 時間地點咩都唔洗就

無細心留意

山p套inhand有電王家姐....一集

選完到比錢個page都係要比運費

你有女上司
我都係自己單刷

下次我地兩個睇好唔好

齊唔齊紅字
Promotion Period:

From 10:00 Wednesday, May.15, 2019 to 23:59 Tuesday, May.28, 2019 (Japan time)
Promotion Code:『5BOOKS』
Minimum purchase requirement : 5 books or more, totaling over 2,300 JPY

Please note: To become eligible for this promotion, You must choose AmazonGlobal Standard Shipping as the shipping method. This offer does not apply if you choose Amazon Global Priority Shipping.

唔好
下次我同你女上司睇
OT錢比我最好

無OT錢的
又一日 狗衝返歸

我代你陪女上司
咁樣OT都無錢?
Call勞記啦

齊ar,但係佢都係show左書ge價錢同運費,無寫有得免

(shipping fee will be deducted automatically at checkout)

電子書 咸書唔計啵

我選左幾本設定集同poppy本寫真ja

有機會有書唔付合優惠 check多次

再試試先,thanks

試過係得 要用標準配送

我都係單刷
不過係enjoy嘅

繼續睇Drive姐姐

我睇緊Agito
真魚

上水

挑機

cls電影唔知自己睇左乜

後庭少女

幾好笑

好多改篇電影都係咁

嚇死寶寶了

你有睇咩

最精華嗰句係啲宣傳片入面講左

電台

fb

唔比較唔覺
一有對比就覺得geiz有陣大陸味

涼真

睇多幾次就洗腦

食雪糕

我岳個樣童顏啲啫

眼細都算係日本仔特質黎

我就真係嚇死

洗腦

成日比人笑眼細既表示........樣衰日本/韓仔特質

鄰國

右邊癡漢

呢隻cult到呢
渠蓋女王, 之後外星人亂入

日本/韓國仔特質啫
咁樣唔樣衰呢啲就好主觀

下集見到佢又會諗起佢呢個樣

仲有on9當有趣嘅顏藝，生硬突兀到呢

今晚好靜

太熱，了無生趣了

啲心心所為何事

proof that kikai has a heart

you love him 3000

應該唔止3000

Thx❤️

召喚Kikai巴打

狗狗都同Kikai巴打爭

You love him
以為你召喚我添

睇Agito睇到一半，最中意係佢（暫時）

好慘

him him

久違

不畏強權地留下正皮

近排好忙?好多巴打掛住你

後面仲慘

唔係卦

其實連個演員都慘

上星期有緊要事返左大陸
我都知你地掛住可愛既有鳩絲打我

三分顏色上大紅

kikai全力支持奧野壯老婆！

啱啱google咗，咁搞法呀

痴線巴打

你肯定

奧野壯老婆，押田岳女友，Kikai死忠
點稱呼呢個三人組合好?

肯定! 佢一上水即刻引你地出嚟

痴漢聯盟

所以咪話，呢度真係一個充滿住痴漢同癲佬既地方

硬食炒入返隻兔坦 終於齊四子

我可唔可以企中間做個凹字

2個月前 有

平靜的一天

下星期要找數

一係靜一係唔靜既姐

歸依我佛

早，又一DAY等放假

you fuck I fuck

等人睇永夢食評

一齊fuck

係here we fuck

一齊動起來

做咩閃晒咁

無
見到飯盒袋都出埋 濕咗

飯盒袋？

保溫果啲

琴晚訂左 Tony 頭等埋50 /85 出就買隻玩下先

馬雲?

85仲未知六月幾號出

月尾先講

仲有邊到

係，閃回

有無買其他頭

50 and 85 同一個月出？

無
因為無其他美玩

仲有Yahoo 代購

50 今個月
85 下個月

...貓也不屌

有個巨腸頭幾靚下

我都無買巨腸

怪唔之得有人放50都無人接住

以後乜都靠自己

你無買住姐

不過未見過你後追

唔識買馬雲 想要巨腸頭

50有老翻就無謂搏了

巨腸另一間幾靚

........... whatttttt

世途險惡

想要嘅都有 無野想追

咁係最好既

好好j

有興趣嘅新野又訂曬

等待係最痛苦

咁又係，你要既都訂左

等待出貨我唔怕，有玩過HT有底

但最痛苦係等開訂未玩SHF 之前無諗過會幾年都未開訂

kiva都話曬等咗十年

其實舊shf 你唔想後追 情願等真骨

同意，真骨好彩已後追曬

黑甲我仲諗緊點處理隻角

AmiAmi訂野比錢個支付寶係咪一定要用大陸果嗰

利申：冇信用卡

睇Q&A佢無特別講明 我諗可以照用掛

......... 拆件做背景

留嚟做補品

早好灰

話俾叔叔知衰乜

慳返

鞋無試過中

第一次見千值練截數

又係喎

咁勁，邊隻咁成功

強求令自己辛苦

黑三一對翼

玩具買唔完的睇開d就得

係幾型既

仲諗緊買唔買

ok
留錢等真骨

你想要既嘢......唔講了

公務員薪酬趨勢調查指標出爐 中低層加5.08% 高層加4.58%

今年加5%fatfat

我見過有gif...

公墓員

下年跳point就fatfat

係呀見到無放上嚟

唔好啦

明架喇

早 閃回頭我有Tony 蜘蛛仔同 巨腸

唔跟

諗緊買唔買Tony
隻通販50鬆鳩哂入返盒, 又無訂85

想跟

想下好啦

買頭做站屍

喪屍機械狗

寂寞到移情別戀

預巴啱喪屍機械獸

舊果啲

張圖嗰個係新嘢?
舊嗰啲正好似差唔多十幾年前亞視年代

幅圖就新嘅

唔玩兒童向就

好想買嘢

壽屋啲長牙獅零式模型月尾再販

好似成日都見到有, 唔係喱隻
只係模型買咗都唔撚砌, 諗諗先

我有綠色

好易砌

明明就好難砌
好多件，要砌好耐

有無笨大rg咁難

我鍾意呀
消磨時間

買啦唔係唔買呀嘛

我淨砌一隻都用左七個鐘，可能係我問題

好似無訂過野嘅五月

我rg素組都2日坐十幾個鐘專心唔到

腦魔啦

為環保 不了

訂咗食玩無無未

我淨係計砌嘅時間

two 無無已訂

五月當休息下囉

休三個月

乜鳩都訂 老閪都訂 唔可以比自己停低

經已停

買埋藍同橙嘅零式嚟砌，時間好易過

哪有位

上網睇話今年4月已經出咗一隻長牙獅零式, 特別版, 加marking
係咪講緊喱隻, 6300jpy

咩樣

呢幾隻

8月見

真係有啲8月見

個樣差咁遠嘅

邊位

請人食拖鞋果個

整勁三上悠亞咁樣

呢張有點劣

*到

7月有車車lv3

完全好似二個人咁

法官大人
我屌

無訂

車車都唔訂
至屙車你就訂

exaid 不嬲都中好少

lv3唔靚

係佢了

買隻返嚟砌

我屌

砌完比幾隻拉打騎上去 慳位

同國巴爭女

無撚錯

呢個可以分享

又開始手痕

go

搵下而家咩價位先

鎧武值得一戰

可惡的日雅全新3百幾
迫我禁制

加咗人工買野更積極

人工9月先調整
但到時會backpay番4月至8月

叻啦..

買左返黎擺無心機砌住

搵到以前DIY 既野

又幾得意

買一砌一隻

自己Tb 買散件砌既 有燈

哦

想當年仲係有d 創意既少年 宜家

埋頭苦幹

點樣可以玩到鬆哂？

宜家係虛度人生既廢青

幾得意

幹邊個先

左手打右手

尋找樂趣

你飛執
去食打個卡

早
黎多轉

係呀

又玩

暫時買十先砌一隻

樂趣係洗錢

販咗咁多次玩毛

點做野

睇得 個個米王

啱啱出嗰陣買, 扭咗一輪, 罰企到前排收到改件, 再扭過
唔想要又鬆到唔想賣返出去, 考慮掉咗佢算

洗錢買玩具真係好開心，好病態

樂趣係洗錢 但係冇錢

再販到完全無人要為止

我低價接手

我個隻甩左色 但佢再販既係應該又會甩色

我太廢, RG無背包都砌十幾個鐘
砌RG就想砌哂先停, 唔想分幾日砌, 所以直頭無開始

我好想買野

賣腎

屎忽呢

拎大假消滅曬佢

健康重要d

你鍾意屎忽咋...

可惜唔係46
買番隻噴番做47

又手痕

師傅你咁樣唔掂架喎

其他型號有無機

已經係呀美到禁左

你賣咗咋...

點跟啊米國

特別鐘意42 43
遙控著甲好型

已成為不可分割的一部分

我都覺好型

我無乜所謂
或者你出嚟睇下隻嘢先再決定要唔要都得

好易鬆？

掉俾我

罰企過呱可能用家問題

原來IW Thor 都有老翻

小拳石效應

係呀

我情願等新版雷神算

4yen

點解我呀美search唔到43

減咗架啦.....

唔出了 咁難出

真係買？

想入網睇下

買都買山口bleeding edge

出肥仔

魂限陸續有嚟

肥仔正呀

首頁搵落少少得架啦
唔使search

今日熱到溶

上樓嘅法則已經決定了

留係有冷氣嘅地方

溶咗

好啊 我就係想裝d 改件

涼完出去仲辛苦

去避暑

mk50係咪應該等下星期果隻

有咩位好做

專業換光管

抽鞋好似要揀旺角架 多啲quota

又炒

大家早

瞓啦

被趕走

錯版都炒....

Kikai代替時王成為主角

熱溶咗

小道消息 一隻二千
已經留咗貨比你啦預巴

又cut訂/單之類 有未

據說cut咗九成單, 差唔多成百人退訂, 好彩收得$20訂, 賠雙訂都應該唔痛
不過唔洗擔心, 訂照cut, 現貨依然大量發售

一箱箱任買

嗰日深騾搵模型, 眼見炒得既shf佢都大鳩把貨, 唔知啲人衝嚟做乜

哭巴 我留tg 同你傾傾隻mk 50

搶咗 打卡呃like 再放掛

發現巴打你成日支持kikai好感動

成為負皮主角

不如再整矮啲啦....

Kikai表現幾好

今晚再搵你

#831

好

幾好

直頭係宣戰

我好鍾意

等睇兩個痴漢打交

格劍爭主角

有埋geiz係隔離

#831無geiz份

留名等結果

笑到停唔撚到 跑咗去廁所

唔好急等6月kikai食玩一到

馬上打低時王, 星期日嗰集即刻換返Kikai做主角

你有無咁憎佢

矮王有shf
完

1/6 滅盡龍

250000 日圓

咁我寧願睇矮王

睇預巴出手

唔係憎
純粹係明明講緊再整矮啲時王, 點知一打開圖, 咦, 得返Kikai企係度既
望咗好耐先見到時王矮到去咗條J度屌
真係痴線佬assemble

主角

頂 你唔講我都睇唔到矮王係邊

1/6 喎...

你屋企有位嘅

你地有無打歷戰王
佢招如來龍掌車撚死好多人

近期比佢打到成日坐貓車

買隻扭蛋算了

隻game好似del咗

1/6係Head only

利申：屋企有兩隻cfb細size滅滅子

jm9cls

down番

有矛圖睇

有咩唔炒架
我只係想要隻mk50玩tony大神果set dlc

又整得幾靚嘅

tony 果set係咪要700幾蚊？

1:6姐係幾大舊

比d nano武器毒到我

A+B唔計C好似係7百幾
不如開85海星 手套 透明盾算啦

ht屈服 ca比新頭雕

差不多要18000港紙 你咪幻想下囉

打mon hunt都有分金冠大小
如果金冠小再除6咪好細隻

好事嚟

我都諗緊可以爭好遠
利申仲未有大金

笨大屈服 ca唔出頭雕

不過都係唔落坑 唔玩排隊game
主要無位無錢

一早已經放棄刷大小

一陣去

我係差奇撚大細金

出貨啦 仲會改乜

好有恒心

你加油啦...

果時有啲任屠一個地圖嘅怪 好快攪咗曬

老虎既金冠大小你刷左未?

到時可能有

正啊

好彩無用新盾

wa咩料

咁似渠蓋

中女都用渠蓋
點解美隊唔用得

呢個話係happy係homecoming同gg仔講tony為ca新造既盾

紙皮得 咁condom都得

拎警車擋 dllm

嘩屌
要訂呀

好波

Tridoron

雙入

又打尖

兔兔壓軸

希索加都用伸縮自在的condom黎擋排球啦
點解唔得

預撚右架啦
一定係出哂exaid其他人既shf先會出無敵

無打尖 想當年有武器同盾

小道消息 坦坦壓軸

一車車金檸3xx

無無敵點對打

當年好似仲嚇一嚇, 佢用青檸加武器display

藍紅嗰隻碌住地先吧

理閪佢自用

所以無打尖

大部分舊模改色 不意外呀

自劣

今次訂50隻算了

單入

五十入

嘩 青檸大貨跌到咁 呢隻唔洗訂等跌都等啦

有link 未開放

隔離隊長有新頭，你有無訂吖

收收埋埋

等老現

兔兔都未開就開佢先

404

繼續閪袍

壓軸登場

DLC預備

可以儲錢

無呀

allin啦

前度急救d shf真係大坑黎

小事啦
差無無就完夢

頭先睇阿美又有mk 85 f5 一下又冇左

剎那光輝

少年
仲有2隻害怕50
brave lv3
true brave
sniper全龍
sniper lv3
lazer lv0 幾隻proto gashat
exaid lv3

明年今日

數漏左最重要既社長X0

全pass

你隻無應該下下年都排唔到

害怕50
exaid lv3
社長X0

其他

金檸: 比錢嚟啦屌你

你把閪口

害怕50
true brave
社長X0
lazer 0 proto

叫個孫燒比你啦

明天16時
去國寶訂2隻先

日本限定

隻金色同劍盾做得好靚

好耶有嘢訂
好撚攰呀屌

成日諗著港魂

方便嘛

官物果隻

等到啦

我想訂土人

又係閪袍

閪眼好撚正

買呀

預佢閪架啦

DLC是常識吧

大把時間預備

天才呢

老早已經有武器

坦坦呢

rabbit rabbit 9月wor

竟然

坦坦

一set

留名睇一年後無咗右邊

等你J下

好在改得切

突然好興趣

1001

奮

999

膠裙

爆